有冇人係毒撚冇朋友到唔識玩啲集體遊戲?

即係唔識玩麻雀呀啤牌呀嗰啲

冇 得你一個係咁

麻雀既話你去wiki睇幾分鐘就識啦
啤牌都唔識就真係on9